Recap pelajaran hari ini:
 1. Modul HTTP adalah modul yang digunakan untuk bekerja dengan protokol HTTP
2. Modul HTTP adalah modul build-in di Node.js
3. HTTP memiliki 2 (dua) jenis transaksi data, yaitu HTTP request dan HTTP response 
4. Status code adalah kode berupa angka dari 100+ hingga 500+